bkk機場去芭堤雅酒店call車

上網聽人講大約1100B - 1300B
3個人3個喼
巴絲打們用過邊間call車/的士 好用？
去到先俾錢？

係香港打個電華比炳嫂, 叫佢幫你BOOK

Google search 頭一兩間 去1300 返嚟都撘佢有優惠1100
係佢個page book完 佢會send email confirm
去到機場有人舉牌等你
撘完程車先俾錢
架車算新淨舒服

我call過一個叫Nam
幾好

炳嫂係咪貴啲？ 唔知價
一陣問下佢先

我google咗
頭一兩間唔知係咪你講嗰個
曼谷包車易？

我黎緊八月頭去芭提雅
call車就用email同酒店個邊deal好左 酒店幫我地搵左司機 1300泰珠 又係到時係機場舉牌等我地

唔洗搵炳嫂咁麻煩
klook kkday個啲都ok

另外提一提 三個大喼應該放唔落車尾

識搵一定搵leela , 係就係貴d 但堅值得